[lag機大戰]今晩11點 FIFA17 pro club 世界盃首戰 香港對巴西 集氣區

是咁的 之前香港係亞洲國家盃表現出色 岩岩好夠分出線世界盃

世界盃對手會係歐洲同美洲列強

但係睇黎氣數已盡 不幸入左死亡A組
要同巴閪，意粉同德國大肉腸爭出線

今晩將會首先迎戰巴西 兩回合分主客制
根據之前打其他國家嘅經驗 主場係冇問題 但作客就lag到傻
不過唔驚 香港隊會出盡奶力拎世界盃

希望大家一齊睇直播撐港隊！先奪6分再拎世界盃！

直播link :

Our Facebook page:

We are Hong Kong

香港一定贏

觀看次數：55
觀看次數：52
觀看次數：28

又係你班寸撚過西既足波玩具撚, 繼續消費「香港」個名啦

留個psn交流下呀

No Dan Ching no party

加油

have Dan Ching

have party

no mckee no party

咁準時睇了

推

有世界盃咁正

We are hong kong

係呀
歐洲果啲應該最勁 有啲隊有職業Fifa 選手

你個user name咪又係消費緊香港個名

留名支持

你依隻五毛踩港撚收下皮啦

cc台啲人真係麻鳩煩

佢都係講事實姐，代表隊班人咁撚廢

憑乜代表香港

有冇香港人勁過代表隊？
有定冇

你又唔黎選點知邊個廢

打咗成三十幾場

屌 睇錯
打好啲 Vamos HK

更新live link

lag到場都入唔到

大撚把啦
井底之蛙

好垃圾 整臭香港個朵 又輸波

delay幾秒你贏比我睇呀

第一場作客輸5球

瀨啦瀨啦 技不如人又唔認

綠色條友做乜撚
推過左又踩返後

Ching識波

唔好講贏比我睇
你地事實係班雜牌軍，個別球員我諗連season d1都上唔到

不能同意更多

Mckee好廢咋喎
定係佢冇踢冇得笑佢

9up有個譜呀

淨係高登都出到幾個出外國打ut世界賽啦on9

佢哋唔打有咩辦法
on9?

其實而家踢緊VPL, 見佢哋隊波同個班人踢下friendly

咁打ut勁唔代表打pro club勁
一黎gameplay唔同 二黎同隊友未必夾

我係你fans 去日本唔撚打世界杯

其實第一場係咪唔應該走哂人？
如果作客個場一定係lag機，點解唔試下放棄控球，塞哂十一個係禁區，有波就清

你地bug能力？咁多人95既？

seafood ball,Just for fun依2隊求其執位蛋散都應該勁過依家香港隊大部分人

唔好撐佢 過檔黎做我fans ok?

打過千場後衞中場都好難唔係95

有4個入唔到場 其他人就delay 3秒
我地會研究下作客嘅踢法 輸少當贏

自貼先ok? 我見mckee幾靚仔先迷佢

師兄 識波wo mckee 帥帥😍😍😍😍

重seafood ball ,just for fun

老鼠師兄幾耐無打pro club 呀 過撚灑氣lo wo

我睇好FanTasia 上次同佢地打過
Petday 勁到我手掣都跌爛左
左翼kxxxxxxx 啲出波好準 入到我老母都屌自己 話屌你老母打咁廢架 比人係咁中出

辣殺依隊波鳩黎嘅

隊波鳩黎
所以晚晚抽插我老母同你老母

咁垃圾都出黎串柒柒
個個爭波踢
個七號仔又獨食
老實講啦唔好話代表香港啦
叫sony踢都好過你班垃圾啦
仲話無人勁過你地
笑唔撚笑死人呀代表香港

唔好影衰香港啦

垃圾球隊都好吹奏

反省下係咪你自己廢先

俾人炒

聽都未撚聽過
係咪同香港隊一樣垃撚圾

叫乜7 sony踢
你踢啦 今晚friendly ok?
你約齊11個人先再講

話人打ut勁唔代表打pro club勁真係笑撚死人
你睇下sony打fifa再講啦垃圾

繼續消費香港個名啦
接受唔到人講真話
下下都燒味
幾時傳波都未掌握好
個廢柴中堅下下踢前
你地係到消費香港個名預左有人屌你地啦
sony踢開果班勁你地三四班波啦

如果sony都唔識就摺埋啦
我唔識你地有人勁得過sony

井底之蛙

冇記錯呢隊係上屆vpl冠軍人馬黎？
點解你地講果d勁人唔去贏vpl冠軍

留個隊名踢下pro club 友賽
咁勁下屆記得參加公開選拔呀
唔好笠水呀

做咩要有人勁過sony呀?
pro club 係打teamwork
唔係逐個人計勁唔勁得過邊個

講得出d咁on9既野得2個可能
一就冇打pro club
二就打pro club垃撚圾

between sony隊pro club係邊隊呀
vpl排第幾?

成班垃圾 嘈咩9
成堆係得Ronnie算有料

繼續消費香港個名啦
有人問sony隊vpl係邊真係笑左
早幾年佢打pro果陣你地個ea games都仲係r緊隊踢咋
廢人多到乜咁
勁人唔參加比賽代表咋
唔係你地勁呀

唔好再講Sony啦 摩佬隊野戰績都係一般般
打UT有成績唔代表打pro club勁
打pro club勁既香港我諗兩隻手數晒

係啦
sony最撚勁啦
好冇

但咁撚勁點解佢men club贏唔到ronnie呀

都唔知o係呢度講sony做乜7

咪係囉，不如講下最強中堅係邊個啦，一人一人提名啦

笑左
早幾年佢打pro果陣你講個個sony 重係r緊入我地隊踢左攻中咋

話邊個邊個勁，邊個邊個廢既討論係唔會有結果，
唔出黎選又係度指點江山，下次記得報名啦

me pro club is rubbish,唔好擺我上台thanks

Peter

難分真與假

識打ut,唔代表識打pro club...條友擺我上台同你地嘈姐。。。。

你個理論同啲武林高手唔出山喳嘛有咩分別

港隊Mc hin
上次睇佢踢唔小心扯左 啲踢法好似佩奧爾
唔知點解琴晚無佢

靜啦你老味臭閪

Dan burn Ching

同埋呢，唔係你話代表就代表，要贏vpl先可以。你地所講ut好勁嘅ronnie嗰隊上屆都贏唔到，ching咁識波，點睇？

Dan burn!

咁撚惡 我老母個臭閪識唱歌咩
欣賞下都唔得

唔打ANY既RONNIE咪又係普通人一個

大家香港人
支持番香港人啦
唔好自己咬自己

Dan burn 好波！

嘩咁大口氣呀ching, 小心啲好喎！！

講真，呢對港隊的確唔勁，原因有幾個。

1) 原隊hk is hk 係香港聯賽冠軍同亞冠，但香港隊落到場得番3-4個係hk is hk 既人，其他人都少夾。

2) 踢緊個陣型523 係hk is hk 既常用陣，其他球隊大部分都係451同433, 極難適應。呢個陣對自己既位置認知要求幾高下，可惜隊內非hk is hk既人中，有一半真係弱。

3) 港隊選人過程太過留於表面，冠軍隊入選固然冇問題，但其他人打幾場friendly就睇表現入選，唔夠嚴重，導致隊內積弱問題嚴重。其他勁旅有實力之人唔參加港隊都係其中一個原因，唔知係咪因為輸左聯賽冠軍關係，頭幾隊都極少人報港隊

4)會方冇做任何獎勵或宣傳去吸引人材，呢點唔使多講

5) 打親國家隊都一定會lag同delay, 會方一定要諗辦法解決，如果唔係下次連冠軍都唔會參加代表港隊

今次打和

呢2隊野今集仲用緊以前打法 d中場又矮又瘦 有波仲慢慢係後面猜上去 真係抵佢地過氣

多謝提點

一，唔少隊員轉左行打籃球

二，之前亞洲國家盃都係踢523 不過世界盃加左啲新血 又少練波 咁佢地都要適應 所以可能發揮唔到最好水準

三，四，選拔係之前做左 分左兩round去踢 都係搵啲vpl表現出色同埋選拔出色嘅入選 欠缺時間準備又有vpl 所以係艱難啲
宣傳就應做嘅都做左 獎勵就短期內都唔會有架啦

五，琴晩情況真係好亂 第一次對啲咁疾嘅隊 之後都會諗啲針對性部署

希望大家睇下我地之前啲比賽 比啲有建設性嘅建議

加油
We are Hong Kong

轉行玩玩具

係玩具中嘅玩具

不過今集又高又快應該只係ea痴撚左線整錯野又唔想fix返個pro club
下集應該fix返啦

根本hkvpl個賽會就on9

香港代表一定要加外人

歐冠皇馬入決賽一定要加4個西甲其他隊啦不如

得啖笑

勝率7成都未有就咪出黎柒啦

搵班廢人代表香港唔比得人屌?

過氣，笑死人咩。

唔好話seafood ball,jff

搵隊after9 求其執件出黎都勁過你地

因為係代表隊比賽，唔係球會比賽
所以想不同球隊既人都可以參與

就執你啦

你地未撚夠資格啦

武林高手唔出山不敗之地

你果隊7成勝率咁威威呀？
d1 season 鳩踢都贏啦
id都唔敢留就收皮啦
過街老鼠話香港冠軍唔夠資格
呢度冇人識你呀老鼠仔

有能者居之
點一定要7+4？
不如11個一定唔同隊，咁咪重多隊參與

笑左，鳩踢都贏但無7成勝率

留id打呀柒頭

根本屌柒你地廢影衰香港就無問題既

上年fifa100前10有4隊香港隊

第2個隊，after9 new age seafood ball

由此可見，香港係fifa pro club界一定係勁既，但依家比你地班廢人出去打比對面456影衰香港仲敢拎香港個朵拎光環就擺明搏比人屌。

唔想比人屌就咪撚開係波台，明未啊屌你老母

仲有ball toy mickey同just for fun

瘋狂擺人上枱，自己就連個名都唔留

留你老母閪啊，依家開個post出黎只比撐唔比屌?

叫我開名根本同d mk仔打機嘈交之後聊人隻抽差唔多

比屌呀，見啲高人屌咪想睇下有幾勁囉，但高人又唔肯出山，質疑下你能力都唔得呀？唔得就唔好出聲啦，老鼠仔

係啊，拎晒point屌完你地就一味叫人開id，
咪同mk囝聊人隻抽差唔多囉柒頭

同啲睇人捉棋嘅垃圾廢老一樣鳩，係呀唔好兩頭望呀話緊你

你有咩point呀垃圾老鼠仔

In丹般恩we trust

香港pro club隊係勁，16個代fifa 100前10有4隊香港隊，所以香港隊實力唔應該係比人456，會比人炒原因係你班人廢無資格代表香港。

你地班廢物唔好再拎香港個朵出黎拎光環，用得香港個朵打得柒預左要比人屌，依家明屌鳩你地廢影衰香港，得唔得?

再人身攻擊我只會顯出你地班廢物小器唔比人屌得，原來你地班閪人咁都做到香港代表，我替香港感到悲哀

宜家叫你比建議 一味就屌鳩人廢
你有人選OK 你咪叫你果班勁人入隊踢囉
唔係一味話影衰香港 你生存就影衰香港啦

一定係勁嘅就N連冠啦傻閪，睇少人地其他國家香港隊主幹hk is hk喺hkvpl二連霸拎埋亞冠又扮睇唔到 又講seafoodball, 你叫佢地打好啲先啦，排第幾呀vpl

屌果隊真係香港代表隊冇花冇假
你講話屌我地廢 又冇人挑戰到呢隊波
咁你想點樣呀

你數fifa100無用，宜家講緊呢啲比賽，香港係排得前，但未去到有光環咁撚勁。仲有，斷到得返兩個人，delay 3,4秒，你用個腦諗諗比人4,5,6有幾奇？諗唔到我都唔知咩叫理性討論

你地都幾撚on9
勁就一定要打你地個vpl先叫證明自己?
我拎勝率出黎你地就話d1鳩打都贏，但勝率最高個幾隊又無你地份

勝率高過你你又拎個亞冠出黎打飛機，係咪一定要打過個垃圾飛機杯先叫證明自己姐
依家現賽就係你班契弟出去打連泰仔都贏唔到仲要比外國456，係咪唔屌得?

屌你地要勁過你地，咁依個世界無人可以批評c朗美斯啦

再講，求其係一隊d1隊執幾件都勁過你班廢物啦，成隊咪又係踢alvintung一個

係啊，你地就delay,對面唔會delay,你自己都識講主場唔會lag，咁你地主場唔456對面?

廢就廢啦

有無開真實人數同上線時間唔同
岀黎已經差好遠喎嗰啲排名打得多就高分
唔太能作準喎

咁你又1唔諗下vpl個閪時間成12點開波一定個個勁人得閒去玩。

一個禮拜預2晚去打埋依d濕鳩比賽

今次撐老鼠
呢班人真係幾廢
又你料又要扮大袋

1130到1230根本已經係最多人上線 點叫閪啊

top 100個分數輸波會扣既，唔係打得多就高分

你班廢物憑咩代表香港呀
唔好騎劫香港wo 咁撚廢

講真果句 老鼠隊波勁你地幾皮
雖然我好撚憎佢

seafood ball4連冠個時你班傻閪係邊啊

上2季無左roonieyau已經講緊2班波啦on9

講骨幹根本就on9，要揀就應該揀最勁個班人，同英格蘭一閪樣，邊隊波勁就揀閪晒個隊d人，但踢落就一碌柒咁

佢隊波有8成幾勝率

今鋪撐老鼠

你班廢鳩閪都好撚串下，拎香港個朵出去柒比人456完仲咁大大聲屌返人轉頭

返印度食香蕉啦屌

咁依個就十卜u la搞手on990一言堂

你睇人地有幾多個先啦盲人

勁人忙好多咁喎

人多一定贏既話咁我老閪場場搵齊11個出去踢啦屌你老母

廢就廢啦

老鼠打防中攻守都勁
好多時我地11個人都輸比佢4個人

宜家seafoodball有ronnie嘛，又踢成點呀

你都含得幾有技術

完撚左比賽喇?
完撚左先出黎吠啦

一味識拎seafood ball出黎講，Just for fun,南華，luke japan班人你唔敢講啊?

班傻閪幾撚小器

比人屌2句就jer住晒

有時間不如去操波啦屌你老母，一陣又比人456喇

垃圾

Delay呀
冇delay我地港強炒鳩班鬼佬啦

飲油啦

屌你老母有玩hkvpl先有資格出聲

有乜撚好嘈，唔憤氣咪打場囉

Fifa事Fifa了

又黎，mk囝嘈交聊人隻抽

主觀意見vs客觀基準

你廢，我勁，佢渣架，其實都係主觀意見，絕對有自由，有權去講任何人包括自己。但可以肯定既是說者既出發點並非為你好。

若然大家想有既係理性討論，不如提出啲「基準」出黎傾。
例如只觀「賽果」而言，四隊均1勝1負，各取3分，雖然叫不上勁，但算係廢嗎？
如果講既係「進攻企位」，「護球技術」，請指出邊位球員出現問題，佢應該要點做，最好有埋片段比大家睇。到時得出既結論佢真係「傳球廢」/「護球廢」/「企位差」，都係來得實實在在，理直氣壯。
此「廢」與前者既「廢」 同樣都係貶義既批評，卻可使 被批評者 有所裨益，知恥近乎勇，繼而改進。咁先唔會影衰香港。

老鼠Ching sick ball

你地呢啲隊一隊都未見過
自貼psn囉 一個二個得個講字

打緊pc囉on9
個個一開始就玩ps4呀

你講乜鳩啊，比人串到傻撚左啊

你問我seafood 4連冠果陣係邊呀嘛
咪答你果陣係pc果邊打緊 未轉會過ps4囉
玩到悶咪轉會ps4
早啲轉ps4會咁易攞4冠
第一屆HK is not China 玩vpl 已經係金盃冠軍啦
你果隊波台老鼠除左打d1早場恰少人隊之外做過啲乜呀
有冇咩大賽榮譽呢

點解咁lag
打黎冇意思

一定要打hkvpl證明自己

fifa16 fifa100 全球第2兼亞洲勝率第1夠唔夠班同你講野啊

去玩expro囉
香港地玩pro club高手全部都會玩vpl
我地隊波打d1全部鳩黎 title戰出龍，萬里長城陣 你夠唔夠膽玩呀
唔記得左你隊波冇人玩架添
得果3，4個玩家攞咁多title 係好犀利嘅
下午同10點前玩弱智都title la
vpl又話冇公信力
你個勝率就最證明到實力啦
醒啦比你勁啲又點話 你都冇friend 同你玩

又要我響朵，響完朵又唔承認，一定要打過濕鳩杯先叫證明自己，笑死人咩，依家屌柒你影衰香港根本就同我勁唔勁無關係啊明唔明啊屌你老母，含啦柒頭

響朵話約戰又話唔夠班，唔打唔輸知你最勁喇，含啦八婆

所以咪笑你地弱智無藥醫囉 又黎上網嘈交嘈到約戰啊

大把人屌鳩你地廢，繼續扮睇唔到

我屌你地根本同我實力點就無關係，你代表得香港就預左打得差比人屌架啦，拎光環咁撚易? 打輸比人炒5粒都要撐啊?

屌柒我地影衰香港
香港最大型比賽兩連冠出去打比賽會比人話影衰香港
一輸兩三球得失球踢左三分一場次就影衰香港呀？
咁你生存都影衰香港同車迷啦老鼠

輸比泰仔第4出線就返鄉下耕田啦
輸5比0笑死人咩

屌廢唔緊要 發揮時好時壞個個都有
而唔係屌話影衰香港唔抵撐
完全睇唔到你對呢個比賽有啲乜貢獻喎

其實講完咁多，你班傻閪開post係咪唔比人屌一定要撐先?

輸5比0又要撐，屌你地廢又唔比，話你地影衰香港就要人響朵再約戰，笑閪死人咩

我有份睇，作為球迷身份係咪唔屌得啊?

球迷都叫無貢獻你笑閪死人咩

你地打得勁幫香港爭光我含撚到含唔切啦，但你班仆街拎香港個朵搶光環，打落就打到成舊屎咁，屌你地廢就叫人勁過你先比出聲。 嘩屌你老母依d咁既含家剷都做到香港代表啊，笑閪死人咩，陳7比球迷屌都唔敢好似你地咁閪串啦，你地打機渣屌你老母學人扮大牌

其實唔明點解唔比冠軍隊直接代表香港

用剩23技能點都有95， 好羨慕

依個我無意見，講明冠軍隊代表香港咁就算輸我無聲出，證明香港冠軍就係咁既實力，就算比其他隊去打都未必會有更好結果。

但屌你老母，依家講到招盡香港高手咁，出到黎輸比泰仔比外國炒5比0，屌你老母所閪死人

咪撚玩踢爆啦
班傻西咪又係成隊高佬泊巴士泊個冠軍返黎

要我場場對住依d仆街隊真係唔閪玩好過，每個禮拜頂2晚就係對依d仆街隊，慘過番工

請HK is HK班死傻閪香港代表唔好潛啊

繼續出黎搶光環呃like叫連登仔幫你地集氣啦

點樣成隊高佬？
可唔可以cap圖講邊個係高佬，同埋點樣成隊法？ 無證據就去含賓周，有證據就拎出黎

心照啦屌你老母bug技狗

求其鳩up一句就話心照，照唔撚到喎
咁樣up乜都得啦，我都可以話你全隊bug嫁

冇撚講過招盡香港高手
限米煮限飯 有幾多人去選拔就揀最好果批出黎
Ronnie 呀sony呀摩佬呀果啲冇參加選拔咪冇份
輸咪輸 好出奇？
好過你唔輸得呀

用左24點 怕咩比人check
你咪禁入去睇下用左幾多點有冇用多左traits去比賽囉
你理鳩剩幾多點

我又無輸過比你地，咩唔輸得姐
依家問緊你地係咪唔撚比屌啊傻閪

勁人你地唔係招唔到既，但招埋個D勁人唔夠carry班廢物咁解姐

搵遊戲漏洞bug技無問題，但比人踢爆之後仲咁串柒柒個下好野

呢樣真
香港隊就唔知，但出面就真係好多呢d隊
Season都還好，一到Vpl呢類比賽，成績至上，就十隊有九隊都變㰖球隊，d波唔使落地，一係就沿住條邊係咁落底斬，無限loop
唯一分高下就係睇邊隊玩得熟練d同好運d
場場都好似對緊同一隊咁

班仆街覺得咁先係踢波，要鬥斬得勁鬥仆街鬥泊巴士先叫真係勁。

但 season玩進攻足球場均入3.5球勝率8成幾就係蝦早場少人隊

進攻足球過氣喇

岩啊，要鬥仆街高佬斬波泊巴士才是足球潮流

無拎過hkvpl依個仆街隊之冠唔算證明自己

左右開弓 我轟 2條傻閪可以答我係咪 唔比屌得未 ?

笑死，有人同隻d狗認真

今次撐佢

上水啦屌你老母弱智狗，出黎死撐未啊

唔好意思 老鼠隊波呢家叫咩名？

即係你覺得拎過往戰績出黎比較
好過直接打?
依加講緊打機喎,唔係係街見你唔順眼,聊你隻抽喎

想問樓主條片去左邊？
好很想幫你隊波集氣啊

堅㭍
我係樓主就即刻潛陣水先
集咩撚野氣
人唔笑
狗都吠啦
低調小小會死咩

唔明點解要del 片囉
都大條道理話留番23點煲醋啦
好搞唔搞係連登集氣
成袋花生等緊你
仲we are hong kong
樓主上水pls

樓主成班隊友驚死護唔切主咁衝出嚟吠又真係柒既

我是咪打緊2k17

吊高波 落底斬 泊巴士 如果隻game 係要咁樣玩先易啲贏嘅話
其實冇咩問題 係隻game 嘅問題 唔係隊波

老鼠

同入面幾個人一齊玩過pro club, 班友垃圾黎
又獨又廢

邊幾個？

集氣

呢個post係撐港隊，唔好講d負面野

樓主含撚死啦屌你老母
又消費香港個名又影衰香港
一定要撐你隊廢閪波架
講野又寸柒柒 同你班垃圾隊死出連登啦
btw 老鼠好波

不如吹下水講下vpl好過

香港真係好多人bug點

隻人仔玩落跑得又快又硬
唔怪得樓主係咁撩人打啦

打過一次之後 見到都開波前走 費使益3分

樓主比人踢爆左用bug 宜家潛緊水喇

乜樓主唔係好勇猛既咩

hkvpl 2連冠好撚威水bor

公道d講，呢一集玩得愈多場個人仔愈勁
我打左千幾場，set 6尺7同最重 cb 都94/95
放11點落速度同力量已經好勁

有冇手足睇過proclub最高分果條友
好撚痴線，打左成七千幾場，96st
不過都要屈bug

7千場入萬4球

大家VPL睇好邊隊

HK is HK

由上面可知佢地班柒頭皮幾撚仆街，係依個鬥仆街既比賽入面依d仆街仔真係最易贏

We are Hong Kong!!

支持ps4 香港隊！

Fantaisa is the best

咪撚推啦

樓主呢？

好似包尾出局

hk is hk排第一wor
反而老鼠講個d勁隊仲爭緊金杯資格

今日有波開喎
唔係唔支持呀
支持用bug贏世界盃

BUG點打比賽好似係會取消資格